［黃色經濟］全區封鎖有無得搞

對於觀塘，九龍城，離島呢3個區選藍區，
不會幫襯任何該區中立店同藍店，
黃店除外

點睇？

贊成，中立想食兩家禮，無咁so

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

非黃店全裝修啦不如

黃色經濟圈唔撚係黃色義工團

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

呢啲區好少黃店 尤其九龍城 幾乎全藍
居民點算